Repozytorium stworzone na potrzeby szkolenia STM32 / ROS

Repozytorium zawiera:
   Wprowadzenie do linux - terminal
STM32:
  Instrukcję instalacji SW4STM32 oraz STM32CubeMX dla systemu Linux/Ubuntu
  Prezentację opisujące IDE, RCC, GPIO, ADC, PWM, UART, I2C, SPI, watchdog
  Przykłady do prezentacji

ROS:
  Instrukcję instalacji ROS dla Ubuntu
  Prezentację opisujące budowę pakietów, węzły, wiadomości, logi, parametry, pracę sieciową, transform frmes



ENG:
The repository created for the training STM32 / ROS

Repository includes:
   Introduction to Linux - terminal

  STM32:
    Installation instructions SW4STM32 and STM32CubeMX for Linux / Ubuntu
    The presentation describing the IDE, RCC, GPIO, ADC, PWM, UART, I2C, SPI, watchdog
    Examples

  ROS:
    ROS installation instructions for Ubuntu
    The presentation describing the construction of the packet, nodes, messages, 
      logs, parameters, network connection, transform frmes

